\begin{figure}[H]
    \centering
    \begin{subfigure}{.45\textwidth}
        \includegraphics[width=\linewidth]{images/flutter_stations.png}
        \caption{Stationsauswahl}
    \end{subfigure}
    \begin{subfigure}{.45\textwidth}
        \includegraphics[width=\linewidth]{images/flutter_departures.png}
        \caption{Detailansicht}
    \end{subfigure}
    \caption{Umsetzung in Flutter unter Android}
    \label{fig:screenshotsFlutter}
\end{figure}
\begin{figure}[H]
    \centering
    \begin{subfigure}{.45\textwidth}
        \includegraphics[width=\linewidth]{images/flutter_ios_stations.png}
        \caption{Stationsauswahl}
    \end{subfigure}
    \begin{subfigure}{.45\textwidth}
        \includegraphics[width=\linewidth]{images/flutter_ios_departures.png}
        \caption{Detailansicht}
    \end{subfigure}
    \caption{Umsetzung in Flutter unter iOS}
    \label{fig:screenshotsFlutterIOS}
\end{figure}
\begin{figure}[H]
    \centering
    \begin{subfigure}{.45\textwidth}
        \includegraphics[width=\linewidth]{images/android_stations.png}
        \caption{Stationsauswahl}
    \end{subfigure}
    \begin{subfigure}{.45\textwidth}
        \includegraphics[width=\linewidth]{images/android_departures.png}
        \caption{Detailansicht}
    \end{subfigure}
    \caption{Umsetzung in Android}
    \label{fig:screenshotsFlutter}
\end{figure}

Wie in den beiden Abbildungen zu sehen, konnte das Design aus den Wireframes
wie gewünscht umgesetzt werden. Dabei bestehen kleinere Differenzen
wie beispielsweise die größeren Zellen in der Flutter-Implementierung.
Die Flutter-Implementierung steht dabei der nativen Android-Implementierung in
Nichts nach, da keine signifikanten Unterschiede zu erkennen sind. Hervorheben sollte
man allerdings, dass die Flutter-Anwendung auch unter iOS das für Android
typische Material-Design verwendet, was auf iOS-Nutzer*innen befremdlich wirken könnte.
Um diesen Effekt zu mindern, wurden kleinere Anpassungen im Flutter-Framework
an die iOS-Plattform vorgenommen. \autocite{flutterTechnical}
Beispielsweise wird unter iOS ein anderes Scroll-Verhalten
und eine andere Positionierung des Seiten-Titels verwendet, wie
auf der Abbildung \ref{fig:screenshotsFlutterIOS} zu sehen ist.
